7仔有新加坡個隻金鴨鹹蛋薯片買。。。

好唔好食

要55蚊

原價幾錢

你懂不懂規矩

irvins 好食d

唔知 未食過

人地請過我食 唔知幾錢
但好撚好食
不過口味見仁見智啦 戴定頭盔

一陣影相

原價50
要上佢官網買 但一次買要20包
7仔 食你5蚊 真係唔貴

包野食一兩次就好好食
食得多會濟
上次你官網買左一次
食完以後唔會食

係*

魚皮好食過薯片

熱浪好食啲

平過熱浪可能會考慮一下買

55蚊包太痴線了 又唔健康
不過係好食既

呢d係薯片 ？？？

魚皮黎

好唔好食 ？

幾時有人話過係薯片

標題

有次有個有錢親戚喺singapore帶咗包鹹蛋魚皮返嚟俾我地 好好食
不過我知道果包嘢好貴

7-11

事實呢個牌子真係有出薯片
但唔知7仔有冇賣薯片, 定淨係得魚皮

好食不過我唔食辣
第2包唔知點算

原來我買左一包魚皮一包薯片
但佢又剩係標薯片兩隻字

有兩款，你自己幅圖都見到有兩款包裝

以 為封面唔同渣

好食 但新加坡買都唔平

有冇唔辣

我覺得薯片好食過魚皮

可能唔岩我口味，覺得就咁食魚皮仲正，55蚊好貴

魚皮係正d

火炭有

入口甜甜地既屌

你出去食黃金蝦都係咁架喎

同華園比, 邊隻出色d?

華園果隻狗都唔食

隻魚皮/薯片係咪辣嫁？
我唔食得辣但想試，有無d唔辣？

貪得意買過黎食, 我個人黎講就真係唔識..但女友話好好食

黑色包裝嗰隻好味啲

Beerliner都有賣
賣緊$50包
買八包 $350

早幾日係新加坡超市買7.4一包 轉返港紙都45 再加郵費其實唔算太貴

港威開左新加坡魚皮pop up store 有隻卡通鴨，黃gum gum個間 食過咁多隻個隻一定最好食

包野本身喺新加坡都貴
閒時想食咪買一包囉
一開始食會停唔到
之後就會濟唔想再食

薯片好甜

試左 甜到呢。。。
以為咸香
無下次

係新加坡買過，好似40

irvins定呢隻好食啲?

Irvins好食好多

呢間係irvins?

我覺得一般，唔鍾意太甜嘅薯片，可能咸返啲好食啲

其實普通 唔知點解啲人吹到咁好食

係irvins冇錯
lunch 路過見到好多人排

成50蚊包........真係值得買？

仲有張相

Irvins好食十倍

普通 比人吹大左

有無鹹蛋薯片既相睇

衝出嚟柒，識睇topic唔識睇包裝啲字？

洗唔洗甘惡😞

有牙
好似薄過紙😁😂

呢樣真
買卡樂B都冇貢嬲

新加坡7仔賣大約40港幣

牙你老母 甘你老母

對唔住

寫得咁清楚fish skin你都睇錯
抵你比人閙

其實出名好食果隻係irvins

想試

好食到仆街

知錯了😞

好👌

魚皮同薯片都分唔開

要學下英文

55蚊買兩包LAYS算

幾好食但真係碎得好離譜